[多圖]明日大嶼正式動工!!

首先係城市既wide shot啦，型能到

屯門南延線都幫你設計埋

警察局(引入公安編制同時又保留返舊有警隊)

南大嶼山車站

整枝娃哈哈先!

後現代西式風格私人屋苑

完善公共屋村

大家覺得仲有乜野要發展下???

習主席銅像
多啲banner

你點拎

得毛澤東咋屌

city skyline?

陰功囉, 起好之後,
問題一定多到再用幾十年修理,
但點修都唔會斷尾

大嶼實驗學校
大嶼人民醫院

Cities skyline?

國安做野

起你老母臭閪
停左每日150單程證已經減少人口壓力

屌😂😂，睇漏咗添

55

樓主完全唔記得左4K CCTV，搵黎搵去一枝cam都無，點算係中國特色$*&(#)$”&香港

Cities skyline

細心啲搵，你就會發覺其實成張圖都係CCTV

我香港代表隊黎架

錢呀

我個腦諗緊倒轉黑色圓罩個隻 搵到了

好柒

已經盡量整到最柒🙏🏻🙏🏻

Cities Skylines 拉

咪啦😭

強國賺錢時間到

人工島都有山？

中國人要拜山🙏🏻🙏🏻

仲未有發電廠同消防局既。。再唔起d居民會投訴

呢兩樣野唔知點樣先整得似大陸

樓主好熟支那？真係捉到哂支那建築嘅柒味

我喺大陸有幾個土木工程學位🙏🏻🙏🏻

娃哈哈係咪講緊健康快車？

私人屋苑嗰張真係成陣大陸柒味出哂黎，但係又講唔出有咩問題

架車根本就唔夠位入

個水岸花園拱門 支那最鍾意呢種設計

Banner sample :

我都仲未出哂大絕

未更新

景三

中國農業銀行

全球暖化海平面上升

個警局真係典型蝗味

個屋邨商場好癲

台灣火車嚟嘅

其實政府啲3D model做得幾靚

漏左習大大的口號：

功成不必在我

新市鎮係咪可以試用左駄？

點會有咁多公屋
你估真解決房屋問題
果到係未來大灣區商業中心

要有熊貓主題樂園

南大嶼山車站

屌你呢張離晒譜

有條友喺個橫樑接駁上面踩緊單車？邊撚間agency做？

好有中國特色

GTA都無咁撚癲

真心定點

無啦啦一鳩飛咗上去

雷神山???

未得住🙏🏻🙏🏻

捕捉到種柒味

樓主跪求 車站 第一張住宅asset link

彷製成功🙏🏻🙏🏻

有無俯瞰地圖

mrt train station

太多地方未開發，影出嚟會成個北韓咁

差咗人民政府同堆XX機關
幾條不鏽鋼x石屎行人天橋
一條步行街，有泊滿電單車同花槽嘅石春路後欄

Thanks
我都玩緊Hong kong map
想有多啲港式apartment asset 有冇推介
依家得啲公屋asset

禁似大陸沙嘴既😂，叫鷄啦喂

Game 黎 冷靜少少

似既我都儲咗一大堆既😂😂

起個雙飛先！

屌個底商同小區度正門好撚支那feel

「底商」呢啲咁專業嘅學名你都識😱😱

可否貼link/名
樓主一世平安

想要保育+教育嘅公共設施
自然生態同寧靜

Game你老母咩 咪撚鳩噏啦 自己睇#15

景三？

看守所夠哂靜，又有得思想再教育，又係公共設施

個方向感錯曬，應該係右上左落。

支那冇消防

要引入比亞迪巴士？

幾正

我覺得要，仲要上車掃碼，不過上車掃碼依家香港啲綠van都跟得好貼。

硬係覺得西九法院大樓有陣支那柒味 唔知有冇人有同感

放心，未走到咁前，經營權仲係九巴

Cities:Skylines?

我的国模拟器2.0

諗起之前港版south park

Cityskyline都冇玩過
好打極有限
認真到盡頭就係柒

咪撚柒
自己search city skyline
有時真係認唔住笑
繼續撐

一樓一，等班大陸雞可以有工開

點解些名用簡體字

殘體字真係好核突

仲有側面啲白色鐵

唔好鑽大嶼 都有機場快線係路面 鑽鑽港九 高鐵一鑽鑽到上大陸 攪到香港好似鑽開咗兩邊 大傷

咁都睇唔出？

想知有無得down

除咗果4隻大字
香港archi唔會淨咁多無用嘅landscape出黎啦 就算有landscape係都會整啲planter
而家新樓好少單支樓 點樣下底都會整幾層retail or even大型商場
最重要係 一定會整天橋駁去對面樓 就算無點都會有Covered walkway

結論 果陣柒味源於設計唔人性化 俾狗住

文明城市

即刻想玩

d欄杆d cctv d鳩配色 d肉色做主體
支那先會咁柒

新型單車徑

呈現支那美學

呢個車閘好撚好笑

支那柒味出哂黎

仲差左啲紅低白字/黃字banner 周圍掛
支那精粹黎
包保畫龍點晴

香港的士同深圳的士泊埋一齊

2020年了。

Push

一齊kum國旗

想知d舖頭喺邊度搵 我唔太搵到

求能期啦，架車入唔入到都成問題

原來有人放大睇

整得幾好

點解無 不規則擺放 既防波石

LM睇風暴潮

師傅，人民醫院唔該

你睇下嘉悅 天晉啲設計先

啲地舖要有啲支那特色
會有張波檯係門口

喂!樓主咩野叫做肯迪乐呀

嗰時喺咪連中資肯得基都摺埋

裹面有無中餐賣,想食小龍包

真功夫合作夥伴🙏🏻🙏🏻

諗起香港遲下係咁就笑唔出

Cities skylines

希望到時我已經過左身

智能燈柱

happy wheels?

巴打可唔可以share

點解冇喜茶探魚
睇唔起我哋住公屋???

好撚正
路邊啲大陸欄杆陣味出曬嚟
公安局出面啲金屬欄

有冇社会主义核心价值观海報

傳fake news就係你呢啲人
乜都自己腦補

真係好具中港融合特色

有

爭一張 top view
最鐘意J啲燈同路

咁都睇到

證明大家都真係會睇我啲相

太多地方未開發😂😂

除咗要多啲紅底黃字banner之外仲要有個啲寫住民主自由個啲嘅banner

同我換架和諧號落去

海豚浮屍，同豬腳沙灘呢？

Looks like gta vc

高汁

樓主整我好靚

行車線錯咗接唔到軌

睇上面D反應, share 去藍屍group真係信係官方圖

噢! 祖蟈真偉大!

樓主呢D係支共既魔爪

整你

整得靚

自從上次summer sales買完campus都冇開過黎玩

為你而設

我間唔中又會迷返😂

Btw你上面條路咁細唔會塞車咩

主幹線我at least用six lanes，ramp位同出口位都係憑我平時揸車嘅經驗去整😂😂

放置完一陣，一開game又好似入咗精神時光屋咁，無限輪迴

如果唔起工業區都ok ge
工業同商業都係重點塞車項目嚟

Btw唔好當啲ai好醒
佢地就算用左智能車ai
佢地一樣都係會喺果幾個位度cut 線

變左果幾個位塞到爆撚曬

海水化淡廠 自主水源不可或缺
高科技集體農場 水耕技術大量種植糧食

調理下人工島嘅風水都好啩

起個島黎住

樓主d mod 好正 邊度搵

好好笑

steam workshop

十年個劇情

make hong kong great again😭😭

啲mod 係自己整？

梗係唔係啦

嗰條友只不過係喺cities skylines用香港地形圖自製虛構城市咋喎
加埋包裝得好睇

真係好撚核突

我比較注重視覺效果

巴打邊到download 高樓大廈mod??

諗起
皇后大道東
毛澤大道西

謝樓主

政府又亂洗錢 倒錢就有錢 派錢比市民就無錢 資源有限 啲資源真係好有限牙